垃圾解放狗，咖哩都打唔撚贏仲講到好似人哋犯規咁

放哂啲名出嚟又點

都唔值錢